有冇人俾Sony整過過保PS4 pro退唔到碟？

有冇人知要幾多錢？

回覆速度太快，請稍後再嘗試

十連

回覆速度太快了，請稍後再嘗試

雖然個個都話買機唔好買第一，二水， 但我發現ps4係越新越多問題 🧐